{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만나펜션"
    },
    "text": "達山浦海水浴場の近くに位置する一軒家ペンションです。 幼児の場合、基準人数を超えると、3歳未満の2人まで無料です。 入室は14:00で、退室は10:00です。 バーベキューグリルを1回利用する場合、10,000ウォンの料金が発生します。 炭、グリル、手袋、トングが提供され、5人以下の場合は30,000ウォン、6人から10人未満の場合は40,000ウォンが請求されます。 全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができ、現地で決済が可能です。 幼児は3歳以上で1人当たり10,000ウォンの料金がかかり、乳幼児の基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 愛犬は入室できません。 その他の施設としては無料駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "達山浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児の場合、基準人数を超えると、3歳未満の2人まで無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを1回利用する場合、10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの提供物について教えてください。",
            "answer": "炭、グリル、手袋、トングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用人数による料金はありますか？",
            "answer": "5人以下の場合は30,000ウォン、6人から10人未満の場合は40,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金には何歳から何歳まで含まれますか？",
            "answer": "幼児は3歳以上で、乳幼児の基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 339
    }
}